A. El siguiente código es la implementación de una pila en Java.

Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama
UML para las clases.

2. Implemente la solución en código.

3. Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y
después los muestre del último al primero.
Aspectos Administrativos

1.

Límite para la entrega de la asignación: Martes 3 de septiembre a las 3pm.

2. Plataforma de revisión: Repositorio de código git

3. Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del
estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier
referencia a código de terceros

4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.